香港人：久石讓=好聽 交響樂=悶

啲潮人page係咁吹奏 唔去打卡點得

咁久石讓交響樂呢？

人去我唔去好蝕底

所以唔明佢地點諗

古典同流行分別喎

久石讓垃撚圾

流行貴咁多 公平咩

買唔到飛呀

聽古典啦 大把空位

之之聽親都訓著
但又真係幾放鬆喎

輕音樂feel

咁有啲音樂真係畀人放鬆喎
無鼻鼾
唔騷擾到人咪得囉

久石讓紀音樂普及性高咁多
有幾多人唔識天空之城千與千尋?

咁又唔好咁講
配樂作品比古典門檻低咁多
有幾多人聽過久石讓非配樂系列既作品

久叔係聽童年回憶
交響樂有咩回憶

為左打卡，突然多咗一堆管弦樂愛好者
港樂仲未出programme list
一陣全部都係貝多芬就好笑
（岩岩久石讓係台灣線玩左一場係90%貝多芬，另一場係shostakovich+dvorak ）

咁搞笑 有得咁既咩

有咩問題？

乜水？

我以為佢出開都係自己果啲

本來想買飛搏下有冇View of Silence
但完全搶唔到
不過算啦 應該都係出香港人熟果d嫁啦

上次聽久石讓真係訓著， 全部宮崎駿

如果係佢其他作品會好d

早幾個月食骨買左4張， 識港樂人又拎多兩張😆

Shos咪正